
Одним — божий день, ясное утро
Другим — читается трудно, слишком надуманно
Нудно как-то, музыка сильно грузит
Без бэ, дело вкуса, ведь это искусство
Кухня, свято место не бывает пусто
Ведем свой корабль в нужное русло
Дуй ветер в паруса, от истоков до устья
И пусть грусть будет доброй, об этом молюсь я
Крепись друг, если вера слаба
Оставь оскал псам, а лай для собак. Вой
Читай между строк, копай глубже, ну же
Слушай брачо, кому это нужно?
Мой рэп — это мой хлеб и мой крест.
Это не просто трёп, не просто текст
Моё послание людям, моя миссия
Я не Иисус, но я ищу свет внутри себя
Пусть я не стану никем, в твоём дневнике
Не модный, живой — нет манекен
Но если время есть, иди налегке
Айда! Мы можем вместе плыть по реке
Пусть я не стану никем, в твоём дневнике
Не модный, живой — нет манекен
Но если время есть, иди налегке
Айда! Мы можем вместе плыть по реке
Мы вместе плывём по реке
Держим ветер в руке
И наша мечта где-то там вдалеке 
Я верю в лучшее, оно не за горами
Мы вместе плывём по реке 
Держим ветер в руке
И наша мечта где-то там вдалеке
Настроев Эрмитаж тают поезда в тумане
Я верю в лучшее, в лучшее, оно не за горами 
Настроев Эрмитаж тают поезда в тумане
